我追過日本明星, 睇過日本漫畫, 喺日本同路人傾過計

而家不由自主咁變咗個文化精英主義者(cultural elitist), 睇唔起你地啲市井文化=.=
有冇方法可以令自己啲文化口味dumb down返少少, 等我可以冇咁鄙視你地班小市民=.=

計埋av咪平數

自從我食完日本sushi...
睇吳起lkf d臭雞食shisha...

乜野av 你根本吾撚明

樓主真係連登第一思想家

sor我係classical elitist
所有genre嘅music我都睇唔起

學好中文先串人啦5p撚

同日本人傾過計真係返唔到轉頭=.=

路希維特.小娟啲作品典睇

This is shit

我識日文咪得 我考M2嗰陣你仲食緊部隊鎬

佢高峰時期OK的

諗起自己當年食刺身拉面 而家啲00後就食芝士杯面 真係覺得得返自己有文化靈魂 好似三島由紀夫=.=

空手道係地球上最強武術 乜能野跆拳道收嗲啦 截拳道更加係得啖笑

我無敵風火輪你

啱呀、垃圾前殖民地韓國點比得上日本
不過可惜年輕人自殺率同加班時間已經超越前宗主國

講返日文

ยีจะนีเีรำสดนังัย้ยะย้วัย

咁多韓國後生仔走去日本就業同留學，日本點輸
比財團控制既韓國連屎都不如

暴隊鍋有乜失禮=.=

解放軍鎮壓加州起義嗰啲韓國手足時就係食暴隊鍋=.=

牙民應該歷史系學家黎🚬

日本真係好撚勁、韓國點樣追
連美國黑人都會用sayonara講byebye
真係得班弱智非主流會追韓國野

咁咪夠粗獷夠man
屌打日本仔懶細心當食材花雕咁 最後咪又屙返出泥 =.=

sor that's 呢 =.=